前Elkie成員莊錠欣奶共奶到咁

直接unfollow算 冇眼睇

支那人

好撚嘔心

唔睇韓星 原本見佢香港人就follow下 而家慳返

cls

前Elkie成員？

嘔

嬲到打錯
前CLC成員先岩
自隊膠

以後邊個再話佢係嚟自香港就畀呢個post佢睇

痴撚線

前Elkie成員?

咪話嬲到打錯隊左膠

本身嬲嬲地
前Elkie成員 笑撚到噴水

乜水，唔識，唔想知

冇心提供笑話
真係好嬲

原本等到出年原來係5個完約
走都走得好好睇睇
番黎香港再撈先算
而家零知名度想奶共 祝佢好運啦
Unfollow 左啦
之前101都有follow 都支持as one 唔思佳
原來係大陸西加奶共 又係unfollow 了

吳思佳真係奶得好癲
機場後又係share埋啲咩可以打我了
又話咩我哋係熊孩子
真係奶到燒壞腦

佢先22歲 佢係咪真係冇野撈到咁

佢係韓國地位 同tvb個d 暗星一樣做左十幾年 名都 嗌唔出個d level

等睇上終國做節目 直接升級做導師

因為人地真係大陸西
只不過當年大家冇咁在意呢D 野
以為係香港發展同住左咁耐就當係香港人

講真CLC 又真係唔關佢事既
係Cube 高層權鬥下既犧牲同過渡品

邊夠level上節目做導師 最多咪做練習生
Lisa係支那咁出名先做到導師